{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060674",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/hanoghotel-namweonyecon-by-kensingteon.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "한옥호텔 남원예촌by켄싱턴"
    },
    "text": "韓屋ホテル南原イェチョンbyケンジントンは南原に位置する韓屋ホテルで庭園、駐車場、テラス、レストランなどの施設を提供しています。 当宿は任実チーズ村から32kmの距離に位置しており、無料Wi-Fi、ルームサービス、24時間フロントデスクなどのサービスを提供しています。 宿泊施設は禁煙室を提供し、Cheoneunsa Templeから32kmの距離に位置しています。 客室はエアコン、クローゼット、コーヒーマシン、ミニバー、セーフティボックス、薄型テレビなどの設備が完備されています。 専用バスルームにはウォッシュレットが設置されており、やかんなどの施設やバルコニー付きの客室もあります。 朝食は毎日アジア式で提供され、Gurye-gun OfficeやHwaeomsa Templeなどの名所はそれぞれ33kmと36kmの距離に位置しています。 最寄りの空港は麗水空港から76km離れており、宿泊施設は南原の中心部から1.8kmの距離に位置しています。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 レストランは韓国料理を提供し、家族に優しい雰囲気を持っています。",
    "QA": [
        {
            "question": "南原イェチョンbyケンジントンはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "南原イェチョンbyケンジントンは庭園、駐車場、テラス、レストランなどの施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "南原イェチョンbyケンジントンはどこに位置していますか？",
            "answer": "南原イェチョンbyケンジントンは南原に位置しています。"
        },
        {
            "question": "南原イェチョンbyケンジントンはどのくらい離れた場所に任実チーズ村がありますか？",
            "answer": "南原イェチョンbyケンジントンから任実チーズ村までの距離は32kmです。"
        },
        {
            "question": "南原イェチョンbyケンジントンはどのくらい離れた場所にCheoneunsa Templeがありますか？",
            "answer": "南原イェチョンbyケンジントンからCheoneunsa Templeまでの距離は32kmです。"
        },
        {
            "question": "南原イェチョンbyケンジントンの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "南原イェチョンbyケンジントンの客室にはエアコン、クローゼット、コーヒーマシン、ミニバー、セーフティボックス、薄型テレビなどの設備が完備されています。"
        },
        {
            "question": "南原イェチョンbyケンジントンの朝食はどのように提供されますか？",
            "answer": "南原イェチョンbyケンジントンの朝食は毎日アジア式で提供されます。"
        },
        {
            "question": "南原イェチョンbyケンジントンからGurye-gun Officeはどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "南原イェチョンbyケンジントンからGurye-gun Officeまでの距離は33kmです。"
        },
        {
            "question": "南原イェチョンbyケンジントンからHwaeomsa Templeはどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "南原イェチョンbyケンジントンからHwaeomsa Templeまでの距離は36kmです。"
        },
        {
            "question": "南原イェチョンbyケンジントンは禁煙室を提供していますか？",
            "answer": "はい、南原イェチョンbyケンジントンは禁煙室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "南原イェチョンbyケンジントンの最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "南原イェチョンbyケンジントンの最寄りの空港は麗水空港です。"
        },
        {
            "question": "南原イェチョンbyケンジントンは南原の中心部からどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "南原イェチョンbyケンジントンは南原の中心部から1.8kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "南原イェチョンbyケンジントンのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "南原イェチョンbyケンジントンのチェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "南原イェチョンbyケンジントンのレストランはどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "南原イェチョンbyケンジントンのレストランは韓国料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "南原イェチョンbyケンジントンのレストランの雰囲気はどのようですか？",
            "answer": "南原イェチョンbyケンジントンのレストランは家族に優しい雰囲気を持っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 364,
        "QA": 810
    }
}